[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（93)

縮link呀 又係咁多條 咁鬼死長

Lm

lm

I

好彩冇依啲朋友

邊個⋯⋯⋯
btw lm

ok喎！！！！！！

從來唔第人養，唔介意努力養另一美，點解我單身

幾多年前

仲j緊the album

腳腳

7/10

女人咩 大lin把鬼

......乜嘢 咁我覺得正常囉 未去到係

[member]

聽日囉

英藉香港人

沒落了？

？

想屌你…

點解佢會影呢啲

ig 摯友功能係唔係冇咗？

下無事喎

我之前都冇事呀 今日突然之間用唔到了

原來有人同我一樣

我啱啱po咗個 唔知得唔得呢

ig 公司 法西斯暴政

我試咗story咋

都幫助唔到

恭喜

你又踢爆人

想問呢香港gay club 大家有咩推介 想去啲真係跳舞個啲，search 嚟search 去除咗bing bing 好多都係bar

可能我係小灰狼等緊大紅帽呢

ig 同 tg 一樣

但係佢身材幾好
唔知點做到

即係你會想meet佢塊臉咁

我有睇waterboy
好可愛

講

你係1定0話

咁我明白了

想話自己童顏

睇字都覺得sad🚬

想當年我都成日比人問中學畢業未

您都唔係係畢咗業好耐姐

三年啦就快intern 哭了

最後緊係冇

你畢業兩年咋

tpe

？？？

唔夠薑

奶乜？？？？

我都唔知佢講咩

我唔明佢奶乜

我黑人問號

召喚佢上水

好多朋友呀細龍太哥哥

？？？？
你確定要咁樣？

好委屈

我都冇

史上尺度最大⋯⋯

咁我又唔係處 你話我老江湖係冇錯既
咁我啱喇

你係咪想死

Thx for sharing

1000